信用卡sales入 最好hsbc

想申請張信用卡 月入16k 留tg thanks

自己上網申請啦ON9

上網申請啦 on9 ,sell 你屎忽咩

16k想有人服侍

HSBC

16k都唔知批唔批俾你好

大客黎架喎

依家D SALES好似唔洗跑卡

HSBC 以前難申請，依家容易好多，利申學生時期已經用緊HSBC白金卡。
BTW 自己上網申請啦

錯啦，hsbc出名神經刀，終意批就批，唔終意話知你tu a合曬年薪都唔批

之前申靖左張白金卡
批左半年後就upgrade我去signature
唔知發咩神經

多人用既銀行信用卡 唔使sell

Signature 隻色靚D，不過依家出 HSBC 全部變曬獅子頭

16k

去咁盡

成日收hsbc call 叫申請，果陣仲係學生，冇收入證明最後冇搞到

定係樓豬打少個0啊

笑左